孫興民一歸隊 又帶左啲韓元素比熱刺

今場痢已經算好好彩 剩係傷左隻廢明奴
下次冇咁好彩

我地下星期一齊幫白禮頓祈禱

同國米祈禱先